得罪講句，憎大陸人既九成都係死窮撚

享受緊由大陸人帶黎既富裕既一群
又點會咁得閒日日咒罵自己金主
藥房老細，金鋪老細，甚至旅遊個班
反而連登班窮撚
享受唔到大陸人帶黎既優勢
就酸到岀汁日日笑人支那人一邊食m記
奶共個班一路食住牛排笑緊

得負評無人應？

同你呢個on9講野都多9餘

請善用起底功能

超大
屌

李嘉誠一定係窮撚啦，要係支那徹資。

人地有冇話好憎大陸人呀

真系博吾倒

1成唔係窮撚 都有成億人 係hk幾十幾倍

你又知人地暗啞地冇？
收啦五毛

父母雙幹

冇話憎大陸人，但係完全冇好感